決意踏入9UP這條不龜路

不歡迎

Take my pain away

你個名

會窮

係咪好型?

-,-

Diu no chinese

完SEM 巧開針

5p

=_=

想比人block咪出聲。。。

好撚驚呀 你BLOCK左我會痛,你千期咪撚BLOCK